<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Fisica</title>
    <link>https://israteneda/fisicamru/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Fisica</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://israteneda/fisicamru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Importancia de la Física</title>
      <link>https://israteneda/fisicamru/blog/importancia/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda/fisicamru/blog/importancia/</guid>
      <description>La Física es una de las ciencias naturales que más ha contribuido al desarrollo y bienestar del hombre, porque gracias a su estudio e investigación ha sido posible encontrar en muchos casos, una explicación clara y útil a los fenómenos que se presentan en nuestra vida diaria. en general y como se ha visto a travez de todo el blog podemos concluir que a pesar que se mencionaron pocos aspectos sobre como interactua la fisica en nuestras vidas a infinidad de otros factores que nos afectan que estan incluidos en la rama de la fisica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué es Física?</title>
      <link>https://israteneda/fisicamru/blog/fisica/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda/fisicamru/blog/fisica/</guid>
      <description>La palabra física proviene del vocablo griego fisis que significa “naturaleza”. Es la ciencia que estudia las propiedades de los cuerpos y las leyes que rigen las transformaciones que afectan a su estado y a su movimiento, sin alterar su naturaleza. Es decir, la ciencia encargada de analizar las transformaciones o fenómenos físicos; por ejemplo, la caída de un cuerpo o la fusión de un hielo. La física es la ciencia más fundamental, está estrechamente relacionada con las demás ciencias naturales, y en cierto modo las engloba a todas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>