<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fisica</title>
    <link>https://israteneda.com/fisicamru/</link>
    <description>Recent content on Fisica</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://israteneda.com/fisicamru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Importancia de la Física</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/blog/importancia/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/blog/importancia/</guid>
      <description>La Física es una de las ciencias naturales que más ha contribuido al desarrollo y bienestar del hombre, porque gracias a su estudio e investigación ha sido posible encontrar en muchos casos, una explicación clara y útil a los fenómenos que se presentan en nuestra vida diaria. en general y como se ha visto a travez de todo el blog podemos concluir que a pesar que se mencionaron pocos aspectos sobre como interactua la fisica en nuestras vidas a infinidad de otros factores que nos afectan que estan incluidos en la rama de la fisica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qué es Física?</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/blog/fisica/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/blog/fisica/</guid>
      <description>La palabra física proviene del vocablo griego fisis que significa “naturaleza”. Es la ciencia que estudia las propiedades de los cuerpos y las leyes que rigen las transformaciones que afectan a su estado y a su movimiento, sin alterar su naturaleza. Es decir, la ciencia encargada de analizar las transformaciones o fenómenos físicos; por ejemplo, la caída de un cuerpo o la fusión de un hielo. La física es la ciencia más fundamental, está estrechamente relacionada con las demás ciencias naturales, y en cierto modo las engloba a todas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Evaluacion</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/evaluacion/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/evaluacion/</guid>
      <description> Loading Cuestionario de MRU var QuizWorks = window.QuizWorks || []; QuizWorks.push( [document.getElementById(&#34;embed-quiz-383509&#34;), &#34;quiz&#34;, &#34;383509&#34;, { autostart: false, width: &#34;100%&#34;, height: &#34;640px&#34; }] );    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quienesomos</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/quienesomos/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/quienesomos/</guid>
      <description>Somos tres estudiantes de quinto nivel de la carrera de ingeniería de desarrollo de software Barrera Erick de 20 años, Llamuca Andrea de 21 años y Tenada Israel tu edad que como tu tenemos inquietudes por aprender mas sobre diversos temas uno de ellos el magnifico campo de la física por ello hemos decidido desarrollar esta pagina web con contenido valioso sobre temas de física que esperamos te puedan de ser mucha ayuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/servicios/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/servicios/</guid>
      <description>Hola ¡NO TE PREOCUPES!
ienes inquietudes o dudas sobre algún tema de física………
Física, aquel país desconocido, poblado por átomos y planetas, protones y estrellas, electrones y galaxias, quarks y super-cúmulos&amp;hellip; las cuerdas y el universo. Millones de ecuaciones de donde surgen los avances que han cambiado nuestra vida, desde la rueda y la palanca, hasta el ordenador más potente. El aprendizaje de la Física es un viaje que te lleva valientemente a lugares donde no ha estado nadie, durante el cual verás cosas que la mayoría no podrían creer: supernovas que al explotar esparcen las materias primeras para la vida; imanes que flotan por encima de un humeante superconductor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teoria</title>
      <link>https://israteneda.com/fisicamru/teoria/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israteneda.com/fisicamru/teoria/</guid>
      <description>Movimiento Rectilineo Uniforme Un movimiento es rectilíneo cuando un objeto describe una trayectoria recta respecto a un observador, y es uniforme cuando su velocidad es constante en el tiempo, dado que su aceleración es nula.2​
Nótese que el movimiento rectilíneo puede ser también no uniforme, y en ese caso la relación entre la posición y el tiempo es algo más compleja.
Movimiento rectilíneo uniforme El movimiento rectilíneo uniforme se designa frecuentemente con el acrónimo MRU, aunque en algunos países es MRC, por movimiento rectilíneo constante.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>